美金已經俾我哋攞到要出全新鈔啦！

呢排去攞美金，銀行已經出動到全新連number未開封嘅鈔啦，大家繼續努力！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

樓主好波

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

d儲蓄出黎啦

最近拎個d又真係幾新淨

聽講中共有印美鈔

連冧把⋯喺山寨大國之下 你連冧把

係咪合法

Push

加油。。。
我都拎左d。。。
推鑤佢

用到就夠

香港人要反擊,見到狗打人,就要衝過去幫手團抽,不要退縮！

小心啊…呢排大陸好似有消息話印緊假美金，傳得好犀利

Well done

冇人記得提款了

好想聞下 一定好香

希望係中銀拎個D唔係假美金

新板美金都印到 紙質 , 金屬線 , 光學變色都偽造到

如果真重好
香港銀行有全新假美金
真核彈

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化